就算Sonia，陳彥霖炒車，我都踩衡油貼撚住前面部車

炒咪炒
炒完至多冷處理
612講過一個都不能少，就係一個都不能少
每個義士都要幫佢地討回公道

up

無錯係！！炒咪炒，咁炒左係咪就唔洗追究popo？

突發！香城online現已公開發售！

唔好比人分化、呢部車一齊上

上

係連登仔先咁怕炒車
藍絲日日炒都冇事

炒車又點？依家黑警會比你知真相咩？我地目標係乜呀！五大訴求呀！集中火力做實事最緊要，我地無大台靠大家一手一腳打番黎！

我比地板油炒車

我拆左個break了

炒車咪炒車 年中炒唔少次

就算炒車 愈迫班狗愈迫到佢講真相

墮樓＝生前比人打到骨折 浮屍＝生前比人強姦

緊貼

打都唔割
永遠支持
義士手足要堅強呀
香港人加油要做強大後盾呀
唔好自己人行出嚟我哋喺後面插人一刀

Yes

冇撚錯
大大少少起碼炒幾十次

推

[行動POST] 想要靚畫面？銀髮族48小時靜坐咪就係機會囉

警總靜坐現場，有老人有中年人有外國人有後生仔。

好多中年帶哂席同櫈黎，準備過夜。
想有新行動？想要靚畫面？咁你就快啲過黎啦

今日攰唔出都唔緊要，準備聽日接力

同我煲大佢，唔好當銀髮手足係condom